2020年冬季日劇討論(1)

星期一（月曜日）
富士月21 《絕對零度4》

星期二（火曜日）
富士火21 《10個秘密》
TBS火22 《將戀愛進行到底》

星期三（水曜日）
NTV水22 《不知道就好的事》

星期四（木曜日）
朝日木21 《刑警與檢察官》
富士木22 《ALIVE》

星期五（金曜日）
TBS金22 《請不要在病房誦經》
朝日金23 《女高中生的虛度日常》

星期六（土曜日）
NTV土22《TOP KNIFE》

星期日（日曜日）
TBS日21 《忒修斯之船》
NTV日23《不白不黑的世界 熊貓笑了》

如欲劇透討論請先預告再細+深藍色字

圖透請先注明 [圖透], 然後貼上圖片link/高登加密法

日劇分季掃盲:

2019年秋季日劇討論

第102回日劇學院賞

最優秀作品賞
1. 凪的新生活
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
2. 輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第4位）
3. 這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第4位）
4. 夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第4位／審查員票：第2位）
5. NO SIDE GAME
（讀者票：五甲不入／記者票：五甲不入／審查員票：第3位）

最優秀男主演賞
1. 田中圭／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第3位）
2. 大泉洋／NO SIDE GAME
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
3. 山田涼介／蟬男
（讀者票：第2位／記者票：第3位／審查員票：第2位）
4. 三浦春馬／TWO WEEKS
（讀者票：第5位／記者票：第4位／審查員票：五甲不入）
5. 唐澤壽明／VOICE
（讀者票：第4位／記者票：五甲不入／審查員票：五甲不入）

最優秀女主演賞
1. 黑木華／凪的新生活
（讀者票：第2位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 多部未華子／這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第3位／審查員票：第4位）
3. 廣瀨鈴／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第2位／審查員票：第3位）
4. 上野樹里／監察醫 朝顏
（讀者票：第5位／記者票：第4位／審查員票：第2位）
5. 深田恭子／魯邦的女兒
（讀者票：第4位／記者票：五甲不入／審查員票：第5位）

最優秀男助演賞
1. 高橋一生／凪的新生活
（讀者票：第5位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 重岡大毅／這筆經費不能報銷！
（讀者票：第1位／記者票：第2位／審查員票：五甲不入）
3. 草刈正雄／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第3位／審查員票：第2位）

最優秀女助演賞
1. 奈緒／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第1位／記者票：第1位／審查員票：第1位）
2. 西野七瀨／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第3位／記者票：第2位／審查員票：五甲不入）
3. 山口智子／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：五甲不入／審查員票：第1位）

最佳歌曲
1. 米津玄師《馬と鹿》／NO SIDE GAME
（讀者票：第5位／記者票：第2位／審查員票：第1位）
2. SPITZ《優しいあの子》／夏空
（讀者票：五甲不入／記者票：第1位／審查員票：第2位）
3. 手塚翔太《会いたいよ》／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
（讀者票：第4位／記者票：第4位／審查員票：第4位）

最佳編劇
1. 福原充則／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
2. 大島里美／凪的新生活
3. 大森壽美男／夏空

最佳導演
1. 坪井敏雄、山本剛義、土井裕泰、大內舞子／凪的新生活
2. 佐久間紀佳、小室直子、中莖強、內田秀實／輪到你了 & 輪到你了 -反擊篇-
3. 木村隆文、田中正、渡邊哲也、田中健二、二見大輔、橋爪國臣、矢部誠人／夏空

特別賞
廣瀨俊朗／NO SIDE GAME

下載同線上睇

終於唔係田中季

真係勁好賣

田中みな実初写真集、リリース1ヶ月で50万部突破

可能會有special

我都想買番本

周圍客串囉，佢咁多年嚟都係咁

一入...

lm

零度係唔係即係柄本時生換咗佢老豆演佢個位？

好似冇咩機會睇到兩兄弟同到老豆做同一套戲

再揾埋安藤櫻拍

佢老豆頂咗佢同平田滿個位二合一

新一輯個水準 keep 到

留名

感覺仲好咗
澤村做得更鬆
有翼B就冇問題

睇緊教場第一感覺係大島身材真係好好

我係50萬之1

但好似殘左/老左好多

其實佢都已經3x了

都係先岩岩31，睇下大佢三年既大波遙、大把其他同齡女星，完全比人屌打

翼B啲打戲除左錫春袋之外好似好左

諗緊入唔入股

go get it

我都有買到
呢本真係值得入

繼母SP係咪另外重有外傳

有冇睇今晚在u字型，第一集係咪孤獨的美食家啲餐廳

咁講又幾似
以為呢套會係男女主一齊食 點知都係男主戲份多

今朝開HEA CAMP睇,套片完全冇諗過俾冇睇原作嘅觀眾入場..............
唔係大班囡都幾難睇落去....

天海新劇第一集都ok, 會繼續睇

女帝

真係會著到咁一個人露營咩

Alive 感覺上係 good doctor 個類戲軌

唔悶但劇情已估

套古瀧兄弟與四苦八苦男真係唔知做乜尻

原來doctor x個啲咁假手術scene 都要拍成日

佢真係keep得幾好
原來套野椎名先係開外掛嗰個

我鍾意後者夠晒唔知做乜鳩

細佬冇節操架wwww

第一集個女人一出埸就流到滿頭血
同埋被單車撞到 shot 左的男人
完全唔知做乜尻

個故事唔知做乜尻就一集

依家諗翻起 其實套野算唔算用左人臉辨識系統？
今季都係講佢？ 一諗起就唔係好想睇

top knife啲醫生終於似番啲醫生

翼B肥左少少好可愛
好想摵佢面珠仔

絕對4
開頭澤村好似仲大波過翼B

係
上一季頭幾集都仲有角色反對下個系統，話係侵犯私隱。之後已經冇咗件事，大家開開心心犯住法查案

絕4又幾好睇wo

其實啲劇集入面有咁多受害人/殺手/病人 ....

有冇邊個可以試過令人眼前一亮到俾人即刻提拔到開始做其他劇集配角再到主角

上一季個結局咪係回應呢樣嘢...點開開心心

第三季其實就係講緊打擊犯罪嘅過程中嘅犯罪問題
澤村條故事線就係咁出黎

code blue 3個彈琴女仔好似開始多戲

今日一次過睇4套都唔錯

福原遙好鬼Q

其實絕對零度4今集我覺得開槍打死佢唔過份

今季有咩野好睇呀

果然每一季都係田中季

竟然冇絕對零度4?
btw吉高套節奏好快

好多喎

不知道就好的事
Alive（會睇live 無時間就得閒先睇）
Top Knife （睇live）
十的秘密
絕對0度（得閒先睇）

已經儘量就時間

幾好睇
沢村仲入戲咗 但首主題曲唔夠3正

兩季都係家入唱
今季首歌我覺得ok

51歲型撚到呢

個波仲大過本田翼

仲要突點

30路不了

拍完GMT之後終於滲到浸一線男優味道出來
之前一路都覺得佢嘅定位唔上唔落咁

估唔到第一集睇桔平叔同天海對戲咁好睇
今季冇時間只係追吉高同天海

有無人有睇流星套熊貓笑了？

maplestage UP片up得咁慢
搞到要去楓林網睇今季o的劇

其實有咩分別

尋晚試睇了第一集 live (中間時不時窒)，都不是大路的劇，估收視麻麻。

流星做得唔錯，愈來愈睇慣佢做戲 (相對佢最初做野島伸司那套買男友)。係最後突然見到某「當紅」男演員客串，嚇親.......

流星本身演技係okay
會開黎睇
流星加清野菜名呢個組合幾新鮮
而且仲有白石聖同山口紗彌加

冬季留名

Btw而家先追番宮九套大河劇睇到日本1936年申奧，見到大陸字幕組打呢段野 想知有冇cut過條片？

大原優乃做到動漫個種傻更更既感覺

上2季睇福原做大學生
而家變做JK
好唔慣

還原翻一年前3a啫
BTW，呢套5個主要女角3個都拍過3a

好多人睇top knife好多怨言
話好悶 話作為醫療劇唔夠刺激 佢哋係咪睇開Doctor X班人嚟

好睇過doctor x好多

至少都有手術場面好過剩係睇米倉郁隻手就算

至少我睇完第一集會想追落去
利申：有追doctorX

米倉啲手術戲擘大隻眼+郁下啲工具咁就完
Too knife啲電鑽聲搞到牙問個頭好痛 手術又逼真好多

今季啲醫療咁氾濫我都想追 Doctor X s6我中途停咗
DX S3係我心目中永遠都係最好睇

至少呢套啲醫生似返醫生
doctorX係靠對內田既愛捱埋s6

我都好愛內田佢做獵頭嗰套我都未睇
嗰套仲有松下 好想有時間睇埋佢
但係doctor X就已經唔想再追 集集一樣

但係都係遮住嚟鑽炸喎都無乜點見到個腦入面
佢想睇doctor x既椎名個角色咪有d米倉feel囉

吉高之前嗰套都有內田

見到個頭皮揭開左同埋開頭骨個過程已經好好㗎啦對比Doctor X

有睇 內田真係愈老愈靚

係 bor........ 絕對正義............. (睇後覺得兩位好似樣 )

印象中近期手術場面做得比較好既係
黑鉗第一集
同埋孤高手術刀

真 成日都諗佢同天海點解可以keep得咁好
好羨慕呀媽呀

黑鉗係得第一集好睇
之後就笑到仆街

講真好小女優可以Keep 到好似內田咁好
木村佳乃雖然越老越靚（我的恐怖妻子）
但都feel到佢年紀上升 竹內結子都係
內田好似冇老過咁 隻眼又水汪汪

所以我強調第一集
之後係咁玩支玩具槍

最有印象係醫龍第一季第一集
坂口憲二用個筆筒插落水川心口話幫佢呼吸

如果老豆係澤村、老母係天海，你就會覺得點得只有你自己會變老

但係唔會有你，因為佢兩個只係扮結婚

屌，你講完先記得佢地做過套偽裝夫婦

醫龍頭兩季真係好睇
之後原作死咗就真係冇辦法

一開始會令人無耐又嬲嘅ending
但之後又明白套野真正表達嘅意思 內田好慘呀

新生代男星流星真係幾吸引
靚仔打得最緊要演技幾好
我都準備開黎睇

因為係天海 再仆街都可以接受
頂多屌死游川條仆街

內田隻眼真係好好J 嗚呀

對眼靚足咁多年 好正

大島優子套野節奏又慢又跳黎跳去

冇CUT，套劇的確係冇講。字幕組講段字根本係小枝節嚟
Google都搵唔到當日有咁事，反而話王正廷走去投咗比日本
之後套劇都算係幾直線抽擊日本嘅戰爭罪行啦
差咗未講埋當時「偽滿洲國」不被承認嘅事

而且套劇最尾都講到明「このドラマは史実を基にしたフィクションです」

字幕組班人好心睇下佢自己國家D抗日神劇係咩一回事，然後先再打飛機啦

睇完山本美月套午餐聯誼偵探，
日本真係可以咩劇種都拉得上查案

日劇係廚師 model 開鎖佬 賣錶都係查案

武井咲嗰套報天氣都查案

睇完完全唔知自己睇咗啲乜
唔係山本美月捱唔到成集

個頭仲未接受到

兩個女角互動都ok 不過忙就應該會棄呢套

賣錶係邊套

wiki 有講，不過來源係條友既自傳度黎

1932年5月，第十屆遠東運動會在菲律賓馬尼拉舉行，其間舉行了執行委員會議，王正廷率中國代表團抵制了日本將滿洲國拉入遠東運動會的企圖，日本遂在無中國代表參加的情況下勾結菲律賓解散了遠東體育協會。王正廷對此發表聲明稱，「此次日本勾結菲律賓及少數會員，非法解散此二十餘年歷史之遠東運動會，我國決不能承認。」[12][13]

BTW~~支那真係咁多年都係咁

今季濱邊美波果套

我意思係字幕組話王正廷喺1936年7月31號IOC投票嗰日想發言要IOC介入遠東運動會嘅事

成大班醫生得閒到成日坐喺到開會

Doctor X都係咁呢方面孤高手術刀好好多

例牌劇情
醫生高層鬥排場鬥争權
低級鬥擦鞋
成間醫院得主角在內幾個人係去醫人

木村套BG女主角傳變左做長澤雅美

續篇

正

仲有假面酒店好像拍第二集

有冇醬油 早兩日睇好似話係假面飯店拍續集？

我日文唔好，我見報導同時寫曬兩套
有錯自膠先

劇情係佢做老千太多仇家要搵人保護?

假面有原著 易拍d既

依家次次見到小日向文世都的覺得佢準備呃人

「今年の4月クールで、キムタク主演のテレビ朝日系ドラマ『BG～身辺警護人～』の続編放送が内定しています。昨年1月に公開され、大ヒットした映画『マスカレード・ホテル』も、ヒロイン役の長澤まさみさんのスケジュールが調整でき次第、続編の制作に入るそうです。

假面酒店個ending個感覺好似兩條友呃緊木村

咁仲正過奈奈緒

講緊酒店繼續係長澤咋喎，好似

清野菜名同流星果套第一集唔錯wo

所以我咪自膠左先，日文唔好仲學緊

我都係估估下

暫時追緊絕對零度4
澤村男神好正
好有男人味
雖然覺得橫山ok
但澤村真係正好多
演技都好好
同埋應該會追佐藤健嗰套
最愛抖s男主角

佐藤健
竹內涼真個套有上野樹里

抖s健
涼真麻麻地
睇止血鉗覺得佢靚仔
但演技好似未到可以做主角嘅地步
juri我鍾意
佢d演技好吸引我
夏季套法醫朝顏好溫暖
可能會為juri睇下

原文應該係達子要請保鑣

有冇人知絕對零度入面個人型公仔有冇得買上一季想買但官網賣哂

東京駅電視台專門店唔知有冇

好 唔該

冇 今日行過 過兩日去台場睇下有冇

但日本啲動作真係好出戲
明明流到爆又要扮哂勁

睇完NHK Professionals訪問Top Coat個老細
Top Coat真係一間好公司

背後有渡邊美佐
講輩分仲大過喜多川/周防郁雄
無佢老母無 Johnny's

佢老母同喜多川有淵緣？摩亞

澤村動作場面型到呢

d動作場面凸顯嘅胸肌

渡邊美佐同佢老公渡邊晉創立渡邊製作
當年喜多川創立 Johnny's
係渡邊製作業務提攜公司黎
之後先正式獨立

基本上娛樂圈有事務所都係因為渡邊晉當年為左班藝人生計而開左

一直以為周防既burning系勁啲
但事實topcoat係同burning有業務關係

咁佢老豆咪所有藝人事務所既始祖
好勁

Burning 系宜家係勁啲
渡邊製作黃金時代去到七十年代
渡邊晉重病後開始衰落
宜家成日講嘅大物事務所基本上都係渡邊製作衰落後分豬肉式興起
唯一例外可能係崛威夫嘅 Horipro

幾有興趣知多啲呢類歷史
有冇邊間食水特別深或者特別衰？

當好似人中之龍咁
Burning係本家
福家書店, Grick係直系
二次組織就係Ten Carat, Lespro, A team Group, ITOH COMPANY, TakeOFF....
重有幾間係前員工開既公司，都係屬佢地傘下

最有趣係到宜家都無乜媒體正式開名話杉原杏璃同周防郁雄個仔結婚
好似得文春講咗一下就無再追落去
好多都只係話佢同音樂出版社社長結婚
Wiki 提都無提

burning 剩係柏原崇都有排講

早幾年睇過
好似日本近半演藝人員事務所都同Burning系有啲關係
直屬本家旗下就唔算好多

坂口健太郎套signal SP+電影化

原作到而家都未拍到2，
反而日本呢邊快過韓國拍

會唔會係原作呢

套劇個結局都留曬伏筆，應該原創

原來Netflix 套GIRI/HAJI有平岳大、窪塚洋介同本木雅弘
一睇拍攝手法就知唔係日本既電視台製作

佢用個句號應該就係分開講緊酒店
長澤度緊期睇下夾唔夾到

係 其實清野係咪真係打得兩咀

全部有黑底邊個敢報

Google完

試過事務所辦公室發生槍擊事件
事後重唔俾刑警入去調查

人地真係打開架

清野本身係打開
不過呢套有d位明顯用左替身
有d失望

我追左套劇一半棄左
係咪應該睇返呢?

波波都27歲了

佢係有武術背景？ 好似北乃綺咁係空手道世家？

順手睇埋johnnys權鬥女人真係好恐怖

有
想睇佢打就睇東京暴族啦

原來杉原結咗婚㗎喇

Wowow平時都慢 不過呢套好多支線咁

剛剛追完G弦 即刻想搵返波瑠啲舊作睇

世難同survival wedding

兩套都推

世難

而家viu轉左用台仔字幕 佢地無論男定女都係用“他”

呢套絕對係佢上位既代表作
有大量打戲亦有露點戲

也映子呢個角色太正 仲未抽離到 希望呢兩套唔會做埋啲仆街角色

BORDER

あなたのことはそれほど

呢套真係西女人

不過好睇

OUT

世難個尾其實有點爛

主要係覺得佢同Leader真係襯

膠了

想講ON 日劇來

劇本寫得好，出演都一流，大感動

佢加埋眼鏡look真係超一絕

堅好睇

Leader仲要好得意

睇完呢套先覺得中川大志都幾正 以前無感

估唔到佢有露過即刻搵黎睇

眼鏡look同性格都好正 睇完中晒毒

開頭見個長髮怪怪咁
配埋眼鏡好GF feel

睇完木村套野後，感覺好空虛
仲有咩日劇好睇

有套nhk嘅媽媽，不做你的女兒好嗎？

呢套不得了呀

佐藤健
一開頭成個殺人犯咁

好型

吉高

10的秘密第1集ok喎
不過估唔到第1集向井就搵到仲間

睇左第一集幾Ok
上白石姐幾得意勇者look笑死

向井理真係好撚靚仔

恥ずかしいドラマ

呢套原來又有番外
（唔算影響劇情嗰種）

淨係睇砂糖一個都夠

快d上去玩多次輪多幾轉咁呢年入面就可以睇多幾次潛烏龜

初頭以為佢純粹抖S
點知原來係有過去嘅人
即係女主要幫佢解開心結嗰種typical劇情

嚟睇佢破個do s面具

開始開返我好長

老母班熟客，一個二個都不知所謂

好少見佢做抖S角色

向井理

萌音d演技估唔到又幾好

我都睇睇下棄左

對不起青春都係西女人雖然戲份唔多

套劇原來有3個3年a班
除左女主 兩個都靚

一開波個頭唔掂
做護士之後個look都ok

細細粒幾得意丫

上白石萌音咁後生個樣點解可以咁殘，笑上黎好核突添，有d 難頂

原來有香里奈

睇見我都嚇一跳
香里奈依家淪落到做呢d小角色
以前好鍾意佢

我不能戀愛的理由 好正
不過都算好啦 之前佢擔正嗰套被討厭的乜乜 收視差到

自從M腳之後又嫁唔成

真係成套睇佢就夠！
佢真實老婆一定好擔心....

大陸人好似好憎佢
話佢拜過靖國神社

敵人所反對的

呢套老母真心變態....

認真,老母先係主角

P牌冇得俾LIKE,呢度俾

佢本身演技都係無乜突破
就算無溫張所謂嘅床照
隨住年紀越嚟越大都應該會被淘汰

而家仲係好有魅力

等蓮佛美沙子出場

好耐冇見過蓮佛

btw 失蹤人口仲有新川優愛

但我覺得萌音靚過萌歌

我覺得佢兩個唔多似樣

近年好似拍親都係NHK 0既劇
民放好少見到佢

新__優__嫁咗人啦

呢個梗仲要玩多幾多年

係喎 完全冇左回事

未睇慣萌音 但兩個都唔算靚

兩個個面形髮型都怪怪地
其實兩個點樣出道

3年a班仲要講到萌歌成個女神咁
其實成班大部分學生仲靚過佢

童星出身(?)

萌音 => 你的名字
萌歌 => 義母

兩姐妹一齊參加東宝比賽出道

2011年小學5年級時，參加東寶藝能舉辦的「東寶灰姑娘（日語：東宝「シンデレラ」オーディション）」選拔，從44,120人脫穎而出獲得大獎成為史上年紀最小的得獎者（10歲）

佢個角色同今田美桜調轉就差唔多

今田美桜留蔭正過3年a個look好多

果個唔係美波咩

萌歌拎左冠軍

同一屆
萌歌冠軍
萌音特別賞
美波新世代賞

現在連小島秀夫都捧美波

咁美波真係好可愛

佢今季係咪有劇上

2月

蘿莉選美,好變態
長澤係唔係呢個賽事嘅元老級代表人物

澤口靖子表示我未死

開始睇Legal V
原來黃viu有教場睇

為左大門開legal v 咁不如睇返doctor x

唔緊要大把時間
追開套美劇9-11好似3月先有下集

今田响半澤直樹IISP兩個look都唔錯

本田翼做左肥雞個位,2020年度ゴチメンバー

另一位又係J家椊...

第一集Legal X....
唔錯
有動力睇落去

佐藤健嗰套

以前都覺得日劇人物坐巴士的士，架車嚟到開埋門等你上車先至嚟慢慢傾偈好誇張
呢套令我發現原來救護車都會等日本人慢慢吹完水先開車

到底日本真係咁，定日劇先係咁

救護車就唔知巴士真係咁
我個陣心諗係香港你兩個師奶實俾人屌到上天花板

“教場”total有幾多集？

兩集 上同下

Thx

剛剛先睇完熊貓，個故仔幾特別，
但清野應該唔會係山口紗彌加個女呱……

不用知道的事
估唔到吉高今次個角色係愛的戰士
btw 露營場無差別殺人係咪用和歌山毒咖哩事件做藍本

10個秘密 卡士同劇情都吸引
懸疑 解迷類 試睇下

第1集係唔錯 但…

原來真係會咁
啲劇情仲又數係等車唔講嘢，車嚟到先慢慢講
作為香港人真係睇唔過眼

教場同半澤直樹sp值唔值得睇返？

刑事與檢事 12
日本人咁鬼中意睇呢d公式野

半澤sp d劇情當笑片睇ok

聽落好似好一般咁

今季冇乜特別吸引...

開左兩套,HEA CAMP雖然有はるん優奶同柳ゆり菜,不過唔合口味

濃苦兄弟就有D CULT,未到消化唔到,不過未到追嘅地步...

又有新CM

上白石萌歌出寫真

呢幾張相又影得幾靚
3A個陣成日影到佢啲牙同臉形好奇怪

咁影靚女好多

幻覺黎 一睇返義母即刻現形

事實真係好奇怪

Ok啦 都係得第一張算靚
塊面大過大面

影得比拍戲靚

萌歌個鼻歪既

佐藤健套野加左首新歌即刻好睇左

暫時開左個d，10秘密比較好睇、呢套同吉高都麻麻地

硬係覺得佐藤健下一秒會整個on9表情

比佢繼母個角色影響得太深

仲有北川景子果套有錢女同執事都係查案

本身職業係警察 查案都正常

10の秘密
但如果我係向井理，我諗我會着緊d
話晒個女被綁架左唔知去邊

今日睇左tbs 個特輯
涼真個套應該幾好睇

有樹里一定睇

原來醫生護士唔戴口罩唔只係劇中睇到 香港而家有私家醫院都係咁

香港都唔戴？

吉高套野睇到訓著 係咪我嘅問題

砂糖真係好靚仔好想比佢毒舌
但我都係鍾意佢演麥田傻下傻下d角色
上白石兩姊妹前世做過咩好事可以同佢拍劇

睇佐藤健s人好正
加埋official髭男dism唱主題曲

有啲似睇緊惡作劇之吻

唔係 +埋我
我有啲想棄

+3
套野其實幾悶，兩集爆出黎既新聞又唔係話好特別

今季幾套劇都冇咩動力開第2集嚟睇

我見彈幕都有咁講

得真人版露營有興趣睇落去

+4
雖然今集好多吉高大頭，但真係好悶頂唔順

啊 佐藤健真係好靚仔
佢把聲好好j
但好唔鐘意女主人設

想問咩網/apps睇日劇有彈幕

今季暫時睇咗佐藤健同流星個兩套，吉高個套你哋講到咁悶唔知開唔開嚟睇好
你哋今季仲有睇邊幾套？

因為真係幾鳩下
完全冇緊張感，睇極都投入唔到

試開過看到他們就會明白。第一集又係偏悶… 我棄

唔睇查案，唔睇醫生服
今季會有邊套一開係吸引啲？

YuruCamp上面有人講 開得過？
下輩子我再好好過 又點？有冇人開咗？

暫時開 10個秘密第1集都幾好睇。有意思開落去

人人視頻個app

睇東出桐谷嗰套，成日型住美波會出0黎恥笑東出

湘琴 又係啲冇skills 得把口會關心病人 既傻白甜女主

下輩子幾好 幾特別 同埋都係半粒鐘一集

今集睇完一開頭lur條仔收翻唔分手嗰度好cute cute之後都可以熄咗佢
d case話佢賣溫情又唔係，更加無刺激懸疑成份，要不是吉高，悶過正義個セ

今季我最期待都係美波同池田果兩套

第一集已經話無高潮位係死症，原來之後都係一樣，d case 完全係廢無內容，睇唔睇都一樣，每集淨睇最後兩分鐘就夠

同埋主線淨係講佢老豆/同尾高感情是但一樣就夠啦，撈埋一齊講又唔比足夠時間，完全兩頭唔到岸

下輩子我都有睇，個個角色都有特色

今田美櫻好似會負責做呢樣野
BTW，呢套睇完第一集覺得幾好笑，尤其是有東出昌大做呢類型角色

可惜今次無褸fing

2條友都好能on9

查案會睇美波

yuru camp睇動畫會開心好多

哦，咁都有d期待佢之後每集會講咩社會問題喎，不過希望佢d case既發展寫得好d

呢個組合幾吸引 但又唔係好想睇查案

試吓開先 thx

呢排好忙
佐藤健係舊愛
流星係新愛
同一季都有劇
重記得以前好迷砂糖，真係靚仔到

喂依套好似好好睇。戀無止境

比嘉愛未好似長頭髮靚o的

因為佢套劇d電腦一定係panasonic

都jable
套劇仲有美桜

唔係有美桜,套劇咁撚老土15分鐘就熄咗

睇兩個男人o係到嘈到幾好笑呀

搵得桐谷健太多數係哩款衝動角色

砂糖同萌音個套既番外篇出左第一集熟肉，
感覺幾用心去拍

呢套係咪又係每集再夾番外篇睇？

萌音可愛過萌歌好多。
個陣睇義母已覺得萌歌個樣怪怪地
反而萌音會令我覺得佢好得意，又幾想睇佢

係，呢集番外篇有貫串翻成集既部分小細節

第一次睇佢 真係幾Q

又同我飯開個個偶像團 其中一個畢業成員好似

有冇人有睇過花牌情緣真人電影版？成個劇組上007都話萌音係天使，成日笑得好甜

即刻追番先

將戀愛
個番外似係賣廣告多啲

睇緊涼真個套
其實個主演應該鈴木亮平

最意外係龍星涼入面做個閒角

覺得吉高o個套唔算太悶
會追落去

米谷

yeah

笑起上嚟啲兔仔牙好似

欅最有綜藝能力既都走曬

睇完麒麟來了#1,老實講唔上好好睇,長谷川要扮少年光頭有d吃力,同埋道三同埋久秀個角色性格係咪掉轉左...?

另外OP個迫力仲弱過直虎...

2期都算救番成個節目

睇左咁多套
我覺得最好睇既竟然係上白石番外篇

個番外真係可以用嚟補完番正篇

睇到中段已經知道之後點扭橋

top knife d懸疑情節仲好睇過吉高嗰套

萌音啲頭髮放返落黎嘅話 正過萌歌
但佢成日all back

講開又講，平時好少睇女團，但早排睇輪到你先留意到西七，仲搭埋乃木坂沉船，但原來西七已經畢左業成年，宜家連白石都走，都係唔入坑算，除左一期無咩邊個識，唔知會唔會變下個akb

Btw 男團久唔久會拍劇、電影keep 人氣，女團除左畢左業真係好罕見，想搵套睇都無乜選擇

秋元真夏好正，但怕佢畢業無野撈

這個男人是我人生中的錯誤
第1集都ok 輕鬆愛情

ハケンの品格續集

傳繼續有大泉洋 安田顯 小泉孝太郎 勝地涼
加入今田美櫻同平野紫耀

女既拍劇好似無咩人氣
最紅係咪大島優子

今季暫時睇左幾套:
10個秘密:想走輪到你了路線，望多一兩集睇下咩料子

恋はつづくよどこまでも: 黎套真心推介睇，有笑位，有愛情，有醫學，算係唔錯。加上私心有WOZ係劇，佢又有戲份。

請別在病房裡誦經 :短劇望下都唔錯。又唔算話太攪笑，但見佢得十分鐘，睇埋無妨

Top Knife: 典型醫療日劇。中規中距。不過腦外科既劇真係好少見。都會繼續追

在不白不黑的世界.: 我甩有流星先睇第一集。但吸引度麻麻，其實入面有D悶，感覺好似上季本田翼個套欺咋師咁(利申睇左兩集就悶到棄了)

我從何而來: 半個鐘一套，望埋都唔錯。可能會追下漫畫先再睇真人。

因為未睇絕零3，會補番先追絕零4。(其實有本田翼先想追)

請別在病房裡誦經 你睇左係片寄涼太演嘅DLC劇黎 有另外正篇劇架

原來如此 咁我搵番正傳先。thx

睇左頭十五分鐘好悶

現在各大事務所咁多若手女優俾電視台揀
除非講明套劇係有合作關係，電視台都唔洗專登搵女偶像去拍劇

派遣的品格真係出續集
劇本係中園美保

有唐田可以開下

如果係真，咁今田美櫻半澤2到底有無份？
兩套都係下一季既劇，走兩邊應該無咩可能吧

室剛做陰謀撚

比伊藤英明推左下就記一世

本來女偶像轉營做女優最成功嘅應該係川栄

年頭做超齡學生隔幾個月就大肚

佢出返嚟都上唔返位啦
明明舊年年中都幾好，睇好佢爆上去
點知又大肚又俾人懷疑做第三者

其實前田敦子唔係先係最ok果個咩
有做過電視電影主演
亦都多電影演出

有阿遙睇都好開心

佢d戲同大島同川榮比真係差d
不過唔知點解中意捧佢

關係圖有今田，
相信只係出現一兩集

似乎每集都會搞到大慈大悲生離死別

島崎遙香其實都唔算差，唔知點解咁霉，早排仲傳佢做侍應

五個除左箭內夢菜都揀得幾好

AKB冇一個行女優呢條路係撈得掂
前田敦子生仔嫁人,更加唔好話佢根本唔靚
大島優子本身還好但係屌完凜凜花之後就被逼收皮
川榮無啦啦俾人中出最可惜就係佢
PRR又係吹到大一大,但做親都係閒角
麻友,Who?

一個二個冇咗偶像光環之後真係咩都唔係

咁我覺得唔係主演級但未至於撈唔掂既
大島前田呢d都多劇做而且都大配角啦
大島前排教場接近木村以外最多出場果位tim wor

最紅係川榮

永尾都幾多戲做
唔係因為佢好戲係因為佢夠搏
0岩晒深夜劇

咁講演戲 班新女優真係勁

點解會話前田唔掂
上年五套電影有份
兩套主演
仲要攞埋獎

AKB畢業後最掂係咪指原不過係做綜藝

佢想演戲既話福田雄一實會預佢

佢而家做埋偶像制作人
佢個2隊 個勢唔差

大島殘得太快
唯一一套主演又因為題材問題爆死

嘩 榮倉奈奈個老妝好得人驚....

的確...好樣衰

上野樹里10分鐘就死咗

今季日劇好似好亂咁, 都係等幾集先揀黎追算

速水套野原來係短劇黎，題材幾好笑，如果劇情無誇張、拉返長應該都追得過，但誇得滯好難入口

唔好話內容，亂到連d 劇名都未記得到添，又無獨特性又長

各位講個啲好多都唔知係邊套

速水d戲真係好屎塊面唔識郁

佢都轉左個髮型 應該之後都冇乜戲份

我睇清楚先知佐藤健嗰套原來就係戀唔知乜

好想睇DAIGO做佢個角色

daigo頭咁濟，連講野個tone都有啲似

我以為無人開，我都開咗。第1集OK架

忒修斯之船

Uru首歌又係正到痴線

佢tie劇個啲都好好聽 不過產量有啲低

呢套同吉高個設定似得好緊要,再睇落去一定撈亂

寫左係友情演出
我估下季下下季應該佢有份主演

特別出演黎

上白石個套番外原來都係講佢自己
番外通常都係主演以外既人做
主演自己拍埋番外真係第一次見

我估可能得第一集係佢主要演出
之後集數輪到其他護士醫生

正路應該係咁啦

佢個髮型柒到

但套野又真係幾好笑

會唔會女主令佢大改變…我睇有少少似會咁

呢類既霸道總裁劇真係第一次睇

都少啲見呢類型，可能套劇發展落去真係完全令速水大改變，樣吖、髮型、性格

期待左涼真新劇好耐

【美食探偵 明智五郎】主演中村倫也✕原作東村アキコ 恋する毒殺サスペンス

原著劇透下次講聲啦

佢第一次係office比個女仔雜誌封面對住個度個頭直頭塌咗
不過佢後生個陣其實都幾襯呢個頭, 夠mk

大河「麒麟がくる」初回視聴率19・1％ “沢尻の乱”で2週遅れスタートも好発進

>咁樣NHK大河劇更加唔會再開近代題材

拍絕對彼氏/ HAMMER SESSION個時代

佢地一路鬥低頭之後速水直接趴落去

嗰陣真係幾型

傳緊小栗旬會接任做tristone社長

又多個靚仔老細

係唔係演真人版RICH MAN POOR WOMAN

下年1萬羊已經係近代

都叫做幕末時代開始

好似話80年代又係試過拍原創題材同20世紀題材收視又係hi左野，之後拍獨眼龍政宗就大收。

一定睇

Burning 系

上年奧運都奶晒野啦，收視低唔再講，完全無人討論咁滯

いのち、收視唔夠30%(當時叫差)

而坂上之雲收視都係唔太好(但都叫好過都係3年番嘅精靈守護者...)

主要係冇人識o個兩位,同埋一開始兩個時間軸兩邊走太跳

ドラマ１０
『ディア・ペイシェント～絆のカルテ～』
【放送予定】
2020年4月17日（金）スタート＜連続10回＞
総合 毎週金曜よる10時から10時44分
【原作】
南杏子（「ディア・ペイシェント」）
【脚本】
荒井修子
【音楽】
兼松衆
【出演】
貫地谷しほり、内田有紀、田中哲司 ほか
【制作統括】
真鍋斎（ＮＨＫエンタープライズ）、髙橋練（ＮＨＫ）
【演出】
西谷真一、福井充広、武田祐輔
【制作予定】
2020年1月下旬より

又醫療...

絕對零度4感覺冇3咁好睇

今集未睇 頭兩集案件keep到個種傷感
如果可以寫到澤村黑化就正

奇撚個明智光秀拎住支紅色野周圍去 唔驚被人搶

主要都係睇本田翼

3係中段先開始爆
暫時計開局我覺得4好睇啲
澤村一開波就入哂局

你見松永久秀咁好人冇笠左佢D錢走左去而係俾枝炮佢就知呢個世界幾咁美好冇壞人(曲

我都係
不過集集一樣樣

涼真同樹里唔多襯
同埋佢個樣咁𡃁仔 唔太似31歲

文乃

下阿部貞夫都唔識？
其實d卡士都唔差 係冇心機睇北野武個角色

無睇過3，直接睇4會唔會睇唔明

唔會

和尚醫生仲以為係笑片。。。有室剛同堀內健都笑唔出

但係會唔清楚條主線前因

我指金栗四三同田畑政治...

我反而會主動google係乜水 又可以識多樣

我都好驚睇睇下會撈亂涼真同吉高套野

原形都係和歌山毒咖哩

係囉 又會咁橋

好似早幾年試過有兩套題材都同時係一樣，但唔記得咩黎

係咪又係3億日圓呀

希望忒修斯之後升
暫時見日本評價還好

Legal high 2都算有參考

今季冇乜邊套特別高

咁睇咗3當然會清楚啲
但4第一集已經交代咗條主線
唔會唔明

好似係，鋼芽一套同一套sp

鋼牙同長瀨套黑河內同長澤套都市傳說之女撞咗一集

但我反而開左好多套睇多過上幾季好多
速水,來世,佐藤健呢3套都鍾意個劇情,
吉高同流星嗰兩套就純粹為左睇佢地, 劇情流流地 少悶希望遲啲唔會棄
啱啱開埋涼真黎睇 又幾正 最尾睇到有啲想喊

除左吉高同竹內涼真兩套之外
我仲覺得熊貓同10的秘密有啲似

真係不得了

這個男人是我人生中最大的錯誤好好笑

好似睇過一套又係毒咖哩 唔記得係咩

涼真係邊套？？

比你哋講到想開嚟睇吓

佢笑好正
面豬登個條紋

5個字炸嘛好快睇完啦

但仲未開涼真 今季睇睇吓好似都過十套

呢套on9得黎又幾好笑
好想俾松井愛莉踩

睇到好老尷
但又好想睇下速水可以老尷到咩Level

諗諗下絕對彼氏個陣都係個類對白
但個陣又唔覺老尷
唔認自己老唔得

上星期睇咗，開個頭幾得意

仲有套 來世要好好過 個主題又幾特別

岩岩追到「不知道就好的事」第2集
做男2嗰個好岩呢個角色好廢

見到大家都話值得開，剛剛睇埋速水個套，
呢套齋睇都覺得羞恥心要降到勁低
不過真係幾好笑
反正同一檔次，不如搵砂糖同速水開套抖S醫生對抖M社長既 BL 啦，肯定大收腐女歡迎

BTW，松井愛莉

東出同杏分居中

傳東出同未成年女優搞不倫
唔知點解第一時間諗到美波....

哇

唐田除左已經成年外 其他方面都幾似

班目標觀眾唔理,望下近年,除左平清盛(因為美化大惡人),收視低嘅直虎同幕末F4都係死在主角太MINOR...

出左流出圖東出同唐田面貼面自拍
張相唐田未夠20

杏咁慘老豆係咁老公又係咁

唔記得邊個影展佢兩個已經幾close

杏

都3年前既相
會唔會現在又有另一個呢

長澤多得佢唔少，難得搵到套可以長期屈機又唔駛拍劇咁辛苦既jp

屌 仲以為好佢哋sweet

唐田真係幾吸引既

可能好似佢上套劇咁
用隻手指尾勾下高橋一生
高橋一生就俾佢搞掂左

再一次對愛情幻滅

"決定不再理這些祕密是什麼而棄劇"
笑左

遲下比返d 悲劇角色杏做，老豆又係咁，老公又係咁

Btw 佢呢幾年殘到好多菲傭咁

每集一個解一個秘密要有幾難理解

許さない破壞我心目中最襯既夫婦

女人嘅直覺好恐怖

長澤新戲走緊影后路線啦

真係好慘

而家唐田ig好似冇晒東出啲相

嘩屌 咁多張相都係東出 咁出面既

del晒+關埋comment 即係默認咗

我都第一時間諗到美波

就咁睇唔知嘅仲以為唐田先係東出老婆

咁攪欺詐師而家5月都唔知上唔上到

話憎老豆搞女人
結果自己老公都搞女人

劍x唔講拉麵講日藝咪最另講水著妹幾多P

千祈唔好步佢阿媽後塵...

歡迎重拍

分分鐘呢單新聞呃晒全世界

香港真係太多呢D垃圾
一個劍心，一個健吾

兩個都鍾意扮撚哂嘢

話說NHK今晚有個欄目好似叫觀眾問長澤野，長澤親自答番你

算唔算NTR

係就好 如果唔係杏真係好慘

識少少扮代表

呢條友啲所謂收視分析真係得啖笑

一直都好奇
呢條友咁光明正大咁貼啲水着照
其實有無問出版社拎許可

健吾仲仆街過劍心
日日屌泛民屌黃色經濟圈
仲落力過五毛

做國民好感度咁高夫婦既第三者
仲要杏咁既身世
Becky本身好感度高都搞成咁
唐田應該玩完啦

一路都有傳，一路都有戲接喎

條粉人攞人youtube片當自己嘢都試過,你話呢

靚仔無計

指唐田

平心而論,我從來都唔覺得杏好靚,
唐田完勝(其實我都唔排除真兇係美波,Del ig相只係正常嘅割蓆行為)
但搞人老公真係好撚大獲

除咗入暗黑界接Tsubomi棒之外真係冇哂前途

今季套劇點搞 桐谷多得佢唔少

最後好似佢外父多次搞不倫都冇事

最後冇事

可以全力喺韓國搵食

傳同實錘兩回事黎既
而家講到明分居

唔出奇
不嬲對男人特別寬鬆

佢兩個合襯唔係睇樣啦
一樣高大身形
一樣去過外國做model
一個歷女一個歷男
仲要晨間劇做夫婦
你話日本人會點睇個第三者？
RIP唐田

世界嘅渡邊謙點同

唔緊要啦
佢出到聲都會有人肯養嘅

對於我地來講,佢都唔會係最後一個會搞人老公嘅靚妹囉

希望maa chan
無同佢交配過

like埋張相

Becky 同條band友一齊收皮

條仔冇幾耐就出得返黎啦
Becky收左皮幾耐

好在Becky有巨人隊教練要

o個件冬菇頭之後仲攬炒埋隊band同一條女...

痴線

好賤

成個twitter都係鬧東出同唐田

大家誤會左，佢同東出都係「偽裝不倫」

可能真係做新聞都唔奇
行騙全國

唔會掛 玩到咁大？

冇可能啦

係都長澤扮結婚呢啲啦 會唔會玩到不倫咁大

屌

痴撚線

五月隨時無欺詐師睇但都有長澤睇，大家唔洗咁擔心

渡邊謙唔係日本搵食都重得
使驚你咩

老野死咗連大台都搵佢地拍戲 上返主流觀眾視線

生左3個想點

仲要個老公同老豆一樣
唔殘有鬼

其實未證實呀?

東出間事務所出左聲明話文春報堅料
東出本人認衰

認左分居

但同邊個未講 不過已經鬧緊

終於開始反底

不過睇番becky果單 好似係 d雜誌無講知幾多野 到becky出黎話係朋友先拎對話紀錄出黎 d雜誌好鬼犀利

LiSA結婚

becky衰埋天真嬌嘅嘢

好在唔係

唐田有心定無意沙莉唔係靚女都要咁做

一沉百踩

話唔定平時都乞人憎

其他相都正常 唯獨伊藤沙莉兩張相係咁

由晨間劇開始就覺得佢地好襯又臭味相投
希望可以一齊番

睇健吾無謂認真
劍心真係睇都廢事

老豆又去滾，老公又去滾，佢仲信唔信男人

諗起套野入面東出既顏藝

去搵ROLANDさん算啦

美術做咩唔pp啲眼紋

專登架
做個單親老母

邊位手足真係去問長澤

頂

呢套又係痴撚線
人盡可夫

咁都發現到
BTW 個post今日好多comment
睇嚟大家都好震驚

我連唐田係邊個都要諗一諗先load到

Twitter worldwide trend #1 好勁

之前睇back number個mv已經覺得佢好可愛
依家啱啱彈起就收皮

博cool喎 枝叻爹 zuzu咩

似福田麻由子

古澤良太

預言劇
繼香港後又一力作

唐田就算啦 又親韓 個樣又狐狸精咁
另一邊廂 Twitter一致對宮沢氷魚好感度急升

原來親韓架？

如果係美波呢

睇佢IG一堆韓文 好人好姐仲喺韓國簽埋事務所

直頭係韓國出左道 簽埋韓國事務所

sor 無研究過美波 淨係覺得佢好屎戲
唐田就算數啦 佢個樣邊忽清純 睇完「寝ても覚めても」就覺得係佢有機心嘅八婆

咁滾去韓國算啦

頂我一直以為佢係日韓混血嗰類

美波都屎戲 睇無痛個陣已經覺得佢有潛力

不過唐田最近過埋韓國拍劇
可能避到下

我去左留言最後時刻俾人讀左出黎

而家講好似有啲馬後炮
佢做凪的新生活個陣已經覺得佢狐狸精樣
不過套劇角色都係咁所以冇特別在意

係勁有機心嘅狐狸精 現實都係...

我第一套睇佢做戲嘅岩田剛典套大酒店

凪入面嗰角色直頭係為佢度身訂造

個套成套戲最好睇就係佢同個廚師

套嘢廢到我連第一集都睇唔完

佢同倫也兩個都好得意

點解冰魚好感度會上升？

水魚我覺得佢個樣都好韓

好彩唔係美波
不過我美波個樣咁天真可愛應該都唔會咁賤
相由心生狐狸精有樣睇

成腦都係佢偽裝不倫個chok樣

割蓆

1. IG unfollow咗唐田隻臭西 而佢哋兩個之前一齊拍過トドメのキス
2. 上星期日播嘅ボクらの時代入面 有講到同杏拍偽裝不倫嗰時對杏有好感

出現了

我係另一個留言呀

睇返名先見到 巴打做咩自問自答

諗起佢柯唔出屎咁既樣

好老土但睇睇吓又睇晒

條友啲戲真係好撚垃圾

我見到果位手足問長澤，我就上網講留言，個節目最後有題我個留言

個廚師仲要係中村倫也

已經算好左 接吻啲戲直頭想大把大把車埋去

可唔可以翻譯吓問咩 btw 見到新聞龍櫻話出續集，長澤做老師 想問係唔係堅料龍櫻卡士粒粒星

騙案補習社黎

有冇可能搵返 山p 結衣 客串吓

金10套請不要在病房誦經有唐田

係就正幾時有得睇？

Twitter已經好多人話有佢個樣就唔會睇

masami san, 晚安
呢條問題係嚟自香港 如果你答我就好啦
你放假嗰時會做啲咩嘢嚟轉換下心情？
平時遇到啲咩嘢就會感到興奮雀躍呢？

留名睇木9金10收視插水

點解要用wireless earphone做化名

可能佢咁啱唔見咗一隻

我讚佢係個節目又做達子扮眼鏡娘

我講姐應該難啲

想問係咩節目嚟想睇返

NHK 長澤まさみTV

知唔知邊度可以睇返

但套劇係唔係confirm左？

唐田都認左

唐田えりか（22）の所属事務所がファクスでコメントを発表。「今回の報道を受け、本人は軽率な行動を深く反省しております」と説明。

一路好走

btw呢單野似唔似老鼠安嗰單?
又係全世界都鄧大婆慘 等緊東出出黎道歉話自己係一個壞左既人

「週刊文春デジタル」に不倫が報じられた俳優の東出昌大（３１）の交際相手とされた女優・唐田えりか（２２）の所属事務所が２２日深夜、ファクスでコメントを発表した。

同事務所は「今回の報道を受け、本人は軽率な行動を深く反省しております」と説明。「自身の弱さ、愚かさ、甘さを深く受け止め、向き合いたいと思っています」とつづった。

「事務所と致しましては、２度とこのようなことがないよう、皆様の信用取り戻せるよう、厳しく指導して参ります」と猛省を促す方針。「今後ともご指導ご鞭撻（べんたつ）のほど、よろしくお願い致します。誠に申し訳ございませんでした」とした。

自身の弱さ、愚かさ、甘さを深く受け止め、向き合いたいと思っています

事務所と致しましては、２度とこのようなことがないよう、皆様の信用取り戻せるよう、厳しく指導して参ります」と猛省を促す方針。「今後ともご指導ご鞭撻（べんたつ）のほど、よろしくお願い致します。誠に申し訳ございませんでした

玩撚完了

佢有咩廣告？賠撚死佢

日本啲公關應該可以作到一篇好少少嘅講稿嘅

一撚樣都係勾完人老公仲去like人ig

條女就是撚但啦
但我仲想睇東出

岩岩睇番元旦個東京友好樂園
砂糖真係遊戲王黎mr friendpark

唉之前成日俾人影到一家大細出門
仲以為係好仔
btw係咪係杏佗緊第3胎嗰陣 佢地兩個已經搞埋左?
係既話仲賤過老鼠安

好似係 話唐田嗰時未成年（20歲）
同埋我想講份聲明好似冇咩誠意

我估杏都係最近先知
報導話1月先趕東出走

今季佢喺朝日套劇之後唔知會唔會腰斬

最緊要欺詐師一定要照上呀

意外と弱い

剪走d鏡頭咪算囉 第一集都唔係成日出現
達子一定拆得掂既 假象黎架姐

雖然唔算鍾意佢 但呢兩年佢上劇都有追

靚仔
運動神經好
聰明
係差左身高
唔係就真係十全十美

咁應景

之前係旺角撞到佢 仲心諗真人真係好高 幾靚仔

俾人揾返晒出黎
2018已經用藏頭詩寫到明

嘩
條女好恐怖

文春摘要

唐田係karata

唐田睇下韓國娛樂圈肯唔肯收留你啦
東出就準備行袴田吉彦嘅路線都得啦
桐谷就慘 民放初主演就俾個仆街拖累

韓國咁撚憎日本仲點會肯收條不倫嘅日本女人
等收皮啦

老鼠安單野就由頭笑到落尾，今次呢單真係笑唔出
想繼續睇信用欺詐師啊

老鼠安雖然覺得sammi慘 但冇覺得好可惜佢哋好恩愛
東出呢pair杏

差d被fake

佢都唔算矮 所以我好滿足

被fakesorry

這個男人是我人生中最大錯誤
笑死 M男

頂唔順飛嚟睇

東出係老婆佗緊仔嗰陣出軌
比老鼠安賤100倍

好正喎
不過如果速水個look靚仔啲會更好

我覺得佢好黑同好似謝君豪

好正喎⋯⋯我接受到依D劇情
我睇大叔的愛邊睇邊打冷震

未睇過漫畫.... 後面個劇情係咪仲痴線

呢排追左
都係呢啲痴線野

上個月諗住完又繼續返

幾年前佢上Mama頒獎
跟住佢個名就做左韓國熱搜第一
睇開泡茶啲老鼠樣見到砂糖仲唔驚為天人？

泡菜佬唔靠大隻唔靠化妝的話,根本就係柒

點解呢個post無端端會講砂糖
關咩事?

日劇po唔講得藝人？

不嬲得個名係日劇，真身係日本藝能界/甚至係日本討論區

佢咁講法樓上幾頁講東出唐田都有問題？

我記得曾幾何時講兩句動畫/聲優都即刻被收皮

我都講過幾句idol la
唔好攪到霸咗個po咪得

重未睇新年vs嵐

快啲睇啦 一陣中左招屎左就睇唔到

潛烏龜好笑

【#LikeJapan娛樂】真人化日劇確認！《湘南純愛組》GTO鬼冢高中故事
由寛一郎與金子大地主演，《麻辣教師GTO》作者藤澤亨同系列湘南三部曲第二作《湘南純愛組！》，講述不良少年二人組鬼冢英吉與彈間龍二高中時代故事。

© 藤沢とおる・講談社/湘南純愛組!製作委員会
by #Likejapan_Owen
＝＝＝＝＝＝＝＝＝＝
精選日本藥妝店介紹！內有優惠資訊：

農曆新年 年菜之選！日本開運海鮮隱藏的祝福語↓

5折旅遊保險 入推廣碼「JAPANXMAS」即減：

日本旅遊保險點揀好，自駕遊、滑雪包唔包？

最後會唔會搵番反町隆史出嚟

係囉講一講姐，唔洗咁嚴掛

寬一郎啲戲

柒都唔止有啲真係成隻老鼠咁都比人棒到上天都唔知係我無品味定時代變左

砂糖。。係咪以為去左飲食台

水川麻美最新個ig post

長澤會唔會今年兩套票房大作都改檔期
佢套唐人街探案3都改左檔期

唐人街探案就算啦 支那戲

19年拎完百億票房之後
20年隨時兩套作品都上映無期

呢度會唔會得我一個覺得唐田好慘？
偷食係唔啱
但我又唔覺得佢係咁有機心..（唔係黃心穎個type)
係唐田面前，我諗所有男人都無抵抗力

唔覺得佢有幾慘
偷食得都應該預咗有一日單嘢會爆出嚟
最慘嗰個係杏

講笑咩東出老強佢咩依家 唔係黃心穎都唔會話佢慘呀嘛

你識佢本人？
根本兩個都抵死啦，最慘一定係杏同埋同東出合作緊嘅人
呢個圈咁多靚女，抵抗唔到就咪結婚啦，仲要杏都係知名圈內人，無可能唔知係有婦之夫
一隻手拍唔響，兩個都仆街

我理解點解會食唐田
但食得咸魚抵得渴
兩個都唔係無辜啦講真

我幫下你啦
細路女入世未深比個大哥哥花言巧語哄下又剩把持唔住 以為條佬話會離婚之類果啲 不過衰左就衰左 唔知會唔會下海拍av呢

佢ig po咁多張相，咁都唔叫有機心？
宜家唔係東出呃晒全世界話佢單身喎，
係全世界一直都用緊「杏嘅老公」呢個tag去講佢而唐田都選擇同佢不倫。
兩個都好有問題

唔知唐田like東出老婆d相果陣係咩心情

認同唐田係有魅力嘅
第一次睇happy end個mv真係我都俾佢迷住左
不過呢行最忌臭朵，三個都係出名圈內人
俾人知道肯定身敗名裂，咁都可以鬼混足幾年
除左抵死唔知講咩好

睇點發展啦
雖然唐田演技係麻麻
我都仲想有得睇

可能改名拍av呢 呢啲野話唔埋
當年澤尻咁撚煩都未死得晒啦
唐田嚴重唔過佢既

永遠無一方係無辜。
重要明知對方老婆大緊肚
有少少良知都唔好搞啦
岀軌大把人岀，但係人地正印辛苦陀緊b個陣不倫良心過唔過意得去

CA GOGOGO

平手退團？

脫退

唔係卒業即係炒大鑊

生仔

佢如果無態度問題咁就好小事
唔做偶像去拍戲一定唔休無工開

好撚傷心

仲有兩個畢業一個活動休止

就係兩個卒業
不動 Center 反而係退脫
一齊發表真係咩 PR 黎

作為飯 真係呆咗

仲要其中一個畢係我推
雖然都預咗好耐

而家用退脫可能係有大鑊野

但係佢ipad黎冇野睇

我唔係飯但幾鍾意平手
佢存在感真係好勁
希望唔係咩不詳事

我係因為平仔先入坑

藝能人三隻字夠吸引到人買碟架喇

不倫就係不倫
不過點解要明知道後果都要選擇去不倫就係得當事人先知

依家大把AV女優都係再造人嚟

藝能人三上悠亞

三上演技麻麻

男就下體控制左思想，女就可能想搏上位

女既係咪集郵？個ig好多男藝人相

老老柒柒，唔好睇

講真好多後生女優本身都係追星

Same
好突然

出左新肉

脫退唔係卒業
係咪發生左咩事

而家個個都估炒咗大鑊

佢今晚有電台節目都話明唔想講原因住

其實我開始懷疑九單到底有無定係都市傳說

佐藤健個套

係咪FF片段fake人

咁快㩒咗睇劇透 希望係fake

邊度？

呢個一月都算多大事發生

會唔會月尾前仲有藝能界大事發生

之前吹緊話有個30代女偶像出身藝能人吸毒將會被捕

上年個男偶像仲未被捕

好似未有人死

將戀愛進行到底第二集

唔係沢尻?

我覺得好好睇

另一單，話係女團出身

佐藤健好型棍呀

估唔到萌音啲戲都唔錯
砂糖真係正撚到裂開

Btw. 番外原來有黑羽麻璃央

識貨
睇左東京友好樂園未？

重拍東京愛的故事...網劇

唔通就係平手所以得佢一個係脫退去了事
雖然我覺得似係佢個身體唔跳得舞多d，上年紅白又lui低咗

自膠佢未30歲

20 都未到講咩30

刑警與檢事 12.0%_9.7%
ALIVE 8.4%_7.7%_8.4%

算跌得少

日本仔搵返2年前嘅東出

搞錯仲接近10

隊長 前面先講完

見ig好多人話桐谷慘

現時黃Viu有多齣獨家新劇同步追看...除了主打韓劇外，亦有其他劇集同樣熱播，好似由日劇天王木村拓哉擔正的富士電視台開台60周年特備劇《教場》亦已登陸在「黃Viu煲劇平台」，其他心水日劇還包括《ALIVE～癌症專門醫的病歷表～》、《古瀧兄弟與四苦八苦》和《偽證破解家》。

Sorry for her

主力睇佢同比嘉做兩兄妹

偽證破解家........ 真係估唔到黃 viu 上呢套 (雖然有時黃 viu 日劇都幾另類)

咁一定開來睇

唔覺得會超越到鈴木保奈美

黃 viu 成日買Tokyo TV深夜檔，富士周四檔同朝日深夜檔的片

或者係因為較熱門嘅多數都俾CCTVB買咗

今季有咩劇推介

佐藤健

呢套好似幾好

淨係選角都已經冇得比...

拍呢D真係找死
好多當年做到嘅橋段,今日已經冇可能

莉香同完治返返下鄉下自己坐車走咗又點?
你宜家會唔識打電話俾佢咩?

大島優子套野成班老女人/老人有d 難頂

東出所有cm無曬

Alive

佐藤健平時應該好少鬧人冇乜氣勢

日文無咩鬧人說話，來來去去都係個兩句，點及廣東話咁博大精深

中point

可能演開關西黑道嗰d會比較在行

佢角色以前應該唔鬧人
係舊女友有事之後先變成咁

終於睇到流浪溫泉

唐田えりかＴＢＳドラマ出演自粛

有道理

正路啦
戲份又唔係多

我估整走佢個角色就算

一集都係得兩場戲
要fade out都好易

睇少套

原本個張好似仲違和鬼鬼祟祟咁加佢係角落
而家個張好似仲順眼

唔知之後發現當時個手術係佢做果時會否二次崩壞？

日劇巴絲新年快樂 戴口罩呀

唔好以為戴咗罩就認唔出

哇頂

我第一眼以為佢係松坂桃李

みのもんた終於唔再做ケンミンshow

嘩, 好耐冇見香里奈. 佢真係好靚, 可惜

屌打女一

其實張M字腳相又唔係不倫又冇涉及毒品
都唔知做乜封殺佢

冇封殺 只係同佢本身形象有落差 啲道德撚係咁屌
如果係水原希子嘅話就乜事都冇

日本人一向都有精神潔癖

真心慘
由主角級跌番落黎

新年流流見到佢真係唔多老黎

好耐冇見

其實佢又唔係特別好戲同靚。。。

好靚 冇咩呢種又型又靚嘅女星

唐田喺人物chart消失咗

佢都delete 左ig

佢嘅演員路係咪無啦

轉注去泡菜發展應該可以既

過幾日睇首相失憶了

支那人最中意落黎香港睇外國片

拍AV光脫脫都算演員既
佢唔介意既話

大陸戲院收晒皮

屌即係又湧晒落黎啦

呢套劇本來已經悶悶地
為左睇唐田先睇
而家可以棄得

開頭幾套可以賣名氣
之後都要靠真功夫同演技

其實絕大部分AV女優最賣得嘅都係出道作

改個韓國名再整少少容搏人認佢唔到或者ok

吉高套劇

認同
第三集質素連同收視止跌回升...

我見收視升咗先打開睇
抵佢上升嘅

到到都有廢老架喇
如果有睇日本o的新聞的話
之前有到地方人口唔夠, 當地市政府想招o的年青o既入移入去
但冇人肯
因為一入到去住會比班老人家當工具咁使

Dramaq 有

無過d 沖涼情節係咪cut 曬

教場係咪日本版學警雄心

係學警版女皇的教室

仆街東出個套第二集

冇演技隨時一年收皮

三上悠亞
高橋聖子

呢兩個都好大波喎唐田貧乳

正常表現咪升返，之前太鳩

喺人地門口叫個毒男出黎嗰幕
兩個男人好好笑

完全係道德勒索
日本老害問題嚴重

哩兩套幾搞野
M男配S女 真係未睇過哩類型 松井愛莉好靚 想俾佢係咁屌

S男配M女 佐藤健真係幾靚仔

今集戀愛可以天長地久番外出左熟肉，
睇黎呢套個主 key 都會係萌音，
但今集無上集咁好睇

係有人第一批中過伏
之後講返出黎先無人去

藝能人格好check俾鬼龍院笑死

同Gackt同隊應該真係好大壓力

有井浦新 version

呢個唔錯 但唔夠變態同抖m

開咗萌音套戲
第一個scene比我嘅印象係....萌音咁矮砂糖都淨係高大半個頭

佢再高啲真係不得了

套野唔錯

睇完長頸鹿來了#2,土歧賴純個死樣仲衰過直虎嘅球王...

呢兩套都好正
幾好笑

我究竟睇左啲咩野

今季好低咁

東出套劇仲有8

新年無人睇電視
炮灰

今季高咗啦，咁貼雙位數連富士木十都仲有7.7喎
係無一套特別超級高啫

砂糖好似170？
但而家已經有99分真係不得了

呢套好撚好笑

改左動畫都幾多 不過都仲可以睇下
但真人バカ同中二都幾樣衰下⋯

係生得高既話真係不得了

老師真人好靚仔

岡田結實唔係好掂本身呢套d對話同癡線野變真人已經唔係好夾
佢仲令到陣柒味更加重，一開頭3個傾計嗰度佢講野已經有少少棒讀
佢讀台詞讀到唔關自己事咁搞到無咁好笑

佢講 ba ga果陣

錯左呀
8.4係alive 第三集
東出個套去到第二集
Btw 絕對零度第3集出左 8.6

等左呢套好耐

第2集有熟肉啦，速水喺樓梯滑落黎個下好撚好笑

嗰度我笑到拍枱 嗰op拍得mv咁 首歌又好聽 幾吸引

有冇人有睇 幾正

嘩

江口洋介又要中伏

聽講小栗旬都會再客串

有徐若瑄

咁多人裝唔裝得哂

江口洋介又追住達子

都係個句 之後仲有無得再拍都成問題

話佢比人拉咗咩都好啦 想繼續睇

講佢決心唔做，達子留唔到佢咪得囉
反正集集開頭都係咁啦

又有江口洋介

這神設定不播嗎？
據報導，與東出昌大傳出未成年不倫事件的女方 唐田英里佳 已主演東京電視台月曜深夜劇「把100字的創意變成電視劇！」第5、6話，預定將會冷凍不播。本劇今天播出第4話 (1,2話淺川梨奈 主演、3,4話今泉佑唯)，為兩話一位主角的設定。唐田以本名出演，是一位在劇中同樣發生不倫事件的女演員，由於劇本內容經過與本人討論，甚至提到她交友關係的台詞中出現「東出」的名字。

求其作個原因飛起佢就可以，
想補翻個位搵過個男優就得

呢條女根本係心機女，一啲都唔覺得佢係比東出 tum 先一齊

竹內結子
但佢唔係有咗咩？

竹內電影版勁靚

反而想睇

套戲上一集最尾佢個look正到

堅野反而仲想睇

松井愛莉套劇好好笑

塞三浦春馬

真係公審佢 係法庭外面做LIVE

五十嵐

D人根本唔知佢有結婚

三浦春馬同達子d情慾戲好撚好笑

呢套係為左你個名先開黎睇

仍然不能結婚的男人劇本真係好唔掂
唔係靠老戲骨同情懷頂住真係唔得

原來仲有第二個邊個呢？

套野令你好似穿越時空返左90~00年代

速水又幾識溝女

駛唔駛咁

都係結左婚就勁

睇到一半棄左

最後三集突然加速
塞曬所有野落去

萌音果套睇落好重護士小葵的感覺

last episode fell short of my expectation whereas this episode satisfied my expectation.

東出昌大と不倫交際の唐田えりか 公式HPも削除 インスタグラムに続き

好想要 點解唔開網上賣

念經
雖然啲手術好流 但好好笑 幾好睇

SOD S1 等公司準備

而家啲人估係伊藤健太郎

有無翻譯

唐田官網收皮,IG繼續用

偷食東出既唐田繼instagram之後連官網都刪埋，好似係

咁第2個都係比唐田帽啫定係佢係做兩條仔既第三者咁把炮

套班會

好鬼變態
其實女主角唔特別靚 咁快做主角

健太郎好似冇乜傳過緋聞？

[同場觀眾小心！！]有大陸仔21號番左武漢, 今日27號係朗豪坊睇戲

隊長

山田裕貴唔著衫既時間仲多過著衫
夜晚喺床下底排出嚟全裸摸條女癡線

呢套堅正
第一次睇覺得太羞恥睇唔去
點知重睇之後好正

咁啱既
我都係

首歌勁正

絕對零度今集好睇

吹風淋雨嗰度好似生意失敗咁

就爆post啦喎

成日形住仲里依妙o係到套劇入面打後會無啦啦變惡女

涼真個套

有邊個網可以bt熟肉?
上開tvboxnow,可能新年幾日無update

2020年冬季日劇討論(2)